[MBE災難級]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1182]

士撈

屌你老母福

fast

Snow

Fred反搶幾準

好!

Trashford柒完未

Lm

福真精彩

曼個逼搶真係廢撚到癲

毀猁安

安

咁快出奧迪哥特

講撚夠啲風未呀何輝

推得有威脅d得唔撚得架

開始瘋狂失分喇 冇左道氣

得一下

屌你老味 福狗有邊次過到人

福馬災難級

換走福出 vdb 啦 今場應該岩佢踢

福d帶波
都係踢走個波

因為有幾個唔搶

同vdb咁熟

快d同我換走福佢

福狗真係好撚差

馬狗廢到

真係好撚廢福狗

返去派飯啦屌

平時訓練馬騮搶球成功架
成功做隻馬騮

龜狗

福哥真係笑話嚟

Shaw同馬災完全無默契

呢度成日有人幫柒福話佢D波係交唔到，唔係唔交

搶都永遠係冇配合
分開鳩跑扮做嘢
好撚明顯教練團係冇教過呢樣嘢
你睇鄰居同利個逼搶

真係當對面雪糕筒咩

一隊波斷哂左右翼， 右閘都唔係有攻力

頂

卡狗🤦🏻🤦🏻🤦🏻

我諗現今世上無乜人可以
一個衝去兩個中間咁成功過人
派飯諗咩

睇柒頭福踢波真係嘔血

卡狗

我頂

今日前場做乜柒

這是正式錄用的英超爭冠分子嗎？

馬痴撚線企人後面call波

卡叔

卡叔啊

卡叔典型失機

卡叔差D

睇個勢轉頭又輸返

屌

C7

D把握力keep到

上次有件迷福講 福頭愛助攻

福哥

搞撚錯呀卡狗

太易

福狗我屌你老母呀

你老味又甩

屌你mbe

請叫我柒頭福

梳呢場攻得幾好

福又柒

卡差d

福

福狗又比人打反擊

換得福狗未

波都傳唔到
返去派飯啦on9

福狗

三，四個喺前面逼唔係叫逼搶而係叫鳩跑，逼搶係要全隊

通坑渠都柒

換走福啦

同我快撚啲換鳩左隻福狗！

屌你老母福狗

又cup，射啦dllm

死人福

無機會都話, 咁撚敗家好難頂

見到福真係嘔血

換撚走隻on9福啦 佢老味臭閪

福尋晚通宵派飯？

今場馬暫時好過福少少
起碼唔痴波踢先比梳果球幾靚

福狗一貫水準地廢

睇福狗踢波真係嘔撚左十鳩幾兩血

福今場痴撚線 下下撞入人堆托7咩屌佢老母

Shaw心很累

蘇狗冇料係人都知啦

兩個a

MBE 尋晚掛住睇GME?

卡叔呢下應該俾到班迷福用

卡雲尼咪又係 miss

仆街斷腳死啦福

關懷宣明會兒童

今場輸既話可唔可以幫手紅撚左福狗佢
睇到好攰

福福又要唔合格了

交左咁多球好波無球入到

拉狗我屌你老母

其實冇腦真係冇得救

卡雲尼唔意外

今次真係要0

把握力好差

我係阿狗既話一定特登引人傳波俾福
之後一定可以輕鬆閘走個波

難得馬企啱位叫你俾
你同我衝仲要交失

負啦 佢老味

好撚嬲
場場俾福狗玩撚死

福馬鬥低分

仲係場上先係奇蹟

shaw傳乜鳩

馬狗波都冇撚掂過

我福光明正大，唔會鬼鬼祟祟去d 無人嘅位

好彩呢下對面on8

依兩條友證明左咩叫唔做唔錯

awb又想陰鳩ddg

福肯撚定又踢足

福值幾多億話?

屌你w29 仲加1腳
on9到

原來依啲就係練咗半季既build up play

咩料
頭先卡唔入果球咪有份

卡叔球近門

Awb on撚9

人地中堅拎波既時候
我地隻翼同人地隻閘隔九仗遠
搶條撚咩

Awb

Awb好騰亂

雷獅唔係中堅咩

shaw今場d助攻冇撚晒

換vdb啦

好彩係雷斯射

已封鎖會員 - 基斯杜化路蘭

now個個時間入球失球統計其實有咩意思

反擊第一點啊

本身有2個助攻

成日想後場bulid up
你老母啦冇個樣搞個樣

Ddg又俾後防玩

係咪痴撚級Awb 加嗰腳做乜鳩

賣廣告 多鳩餘

想知好耐

成日比人截到

卡狗不嬲走位好靚但把握力0

封囉 唔清走福 普呢啲垃圾 曼係無得救

ddg 屌左佢老母?
佢加完一腳果下跑完 鳩到

屌 on9龜

麥狗又毛手毛腳

普都垃圾

個球唔係佢射

80m

遲早輸

龜隻閪手

自爆時間到

龜狗又淪盡

要輸了

唉 又輸一場

輸啦今次

未輸已經好好彩

80m做咩撚野

隻閪手又嚟

呢啲位Pepe入硬

m5 真係好撚柒
想平排跑嬴人地拉卡??

收得皮

心態好撚差 費蛇喺度嘅話 一定要佢剪撚左個頭佢先

好彩

死唔去

又比pepe撚

好運

買啲後防又係炸彈黎
買咩人都係咁痴媽根

咁都死唔去

出得又短，睇1,2行就收返埋

又心態

仲有分真係奇蹟

福又交失

Laca

ddg

蘇狗真係好好命

麥隊

ddg 冇反應

馬狗係咪咁撚慢

普巴一打後D即刻差好遠

收啦
今時今日仲有得屌佢

快啲輸左佢啦
呢隊波真係好垃圾

福真係無腳好波

馬狗想點

DDG

痴線ddg

其實係某幾條友垃圾啫

快啲輸柒左佢啦 都唔知踢乜春

福人牆都唔識排

換走福未

福要換啦

封到近柱

啲英撚躝得未 全部廢撚到on9

某一條為主

換人未 福抵換啦掛點都

蘇狗瞓撚咗？

換走福換VDB 搶中場啦 屌

原來今埸碌柒條撚樣學佢

真係唔想再見福企係場上

係咪唔可以收走福馬
比左幾撚多次機會呀
屌你老母比啲咁既波我睇

龜狗爭d陪福狗做罪人

屌你老母換人啦 蘇蛇

咁都唔入

撻左

深夜一定係閪波

肥梳

輸得

卡都係笑話高手

睇個勢佢實有機會

卡雲尼今日都食左屎

蘇狗肯換人未 係未又要得番10分鐘先換啊

cls

c7打番後備啦

梳狗今場傳好多好多靚波

Siu4

我地蘇sir最鐘意就係英人
嫌買得唔夠多添

屌你卡狗

卡

好波！

真係好有驚喜

福狗呢下要自己去啦吓話

大師兄返嚟

福交去人身後仲要咁撚大力

前鋒依哂屎

射術九流

屌你老母fred今日好撚廢

Fred又交失

屌你我睇 James 都冇福狗咁撚燥

蘇狗返咗屋企？

Shaw 勁慘，一個助攻都攞唔到

進攻廢撚到

成班前場無個正常

屌你老母好似睇緊笑片咁

唔係講笑
今場比蘇B 落場應該都至少入到1球

卡叔真係得個樣

前場災難級

點算呀 福又唔射 卡又撻

梳心很累
傳左咁多靚波都冇一球助攻

3個箭頭齊齊搞笑

馬同卡走埋同一個位

牙fred啲傳波好撚曳

Shaw自此唔會想再傳中
心太累

卡狗撻你老母q

卡叔踢緊學界?

做得啱喎 比佢射咪又係省龜

朗隊

陪左麥湯去痾屎

仲有馬災

梳近排踢得好好

馬淨係陪企， 感覺無咁7

夠膽換走卡，比綠木佔中

d前鋒全部唔識射波

蘇狗你冇料就自己遞信走啦
人又唔換
幾勁既人都冇用

今球唔關卡事掛
福ban撚去卡身後

又吹乜

福fred龜前中後3個

34歲做咁多嘢
肌肉唔聽駛

差馬未派膠

啲迫搶下下人地轉晒身先到

都係手足最明

馬冇掂過波

Shaw 做咩勁左咁多
而家又識出波
攻防意識好左咁多

木同沾入黎啦

怪錯福了原來死都唔傳有原因

我錯了
就算俾肥佬鍊春袋都想要夏撚

教幾場打比羊已經脫離降班區

Shaw成條左路打哂好撚勁

Shaw不如練下射波 靠班撚樣係冇用

其實第一季d地波cutback已經好得

大傷之後

仲有awb

Shaw同Awb 其實踢得幾好

賽後前面3條友加埋有無5分

連勝3場啦朗隊

下季返黎曼聯教下班大帝咩叫足球啦

Shaw都係神經刀

E kids

馬嗰個位攤手要波
但中間隔住咗個人
想梳點俾佢啊

唔換領隊有咩勁人都冇用

敗完家未

e kids

e-adults

左右翼都係黑洞

進攻係好咗既 但防守個位置感仲係冇乜改善

災

揾Shaw踢左翼隨時好過馬福

Fred右腳就唔好射啦

今季唔算係

馬思考人生

儲完印花未

成隊都不射人黎

重唔換人好撚野

曼聯果3件叫m kids

屌 啲決定可唔可以快啲

蘇b不如自己落黎踢，佢把握力應該最好

唔換管理層有咩勁領隊都冇用

唔算啦

耐到已經唔記得

今日後面算係咁 前面on9

不如執7左隊波佢啦

So9原來未返屋企

做球員兼教練啦d前鋒好難頂呀

又唔係無攻勢, 敗家到咁關領隊咩事

最多咪屌佢出9+10囉

他只是個孩子

福=tommy， 好搶眼地柒

馬狗=其他果啲連存在感都無

條友成撚日都咁
俾人封撚住條線都叫人交到腳波俾佢
弱撚智腦有問題

要換7仔d杯

Ddg?

直接掉位啦

終止戀愛變終止射球

換人未

Fred狗標撚完未
冇麥湯包波仲喺度標又唔撚係準

出木啦

Ddg d 生波依家傳得好差

曼後防build up play好廢

屌蘇狗換人啦

其實我會妒忌我會擔心紅魔鬼清走你

冇抵觸咖
未換管理層都可以換領隊

連木都唔換
福頭派飯大晒

manchester kids

Marcus
Martial
Mason

佢真係勝在勤力
標失位都會衝返嚟回防

其實有無發覺自己後場buildup唔到
仲唔換人俾指令

場上有3件時間停止真係好難頂

卡雲尼無力就換人啦

換走戰犯福狗未

Man Kids

蘇蛇係唔係係麥湯格離個廁格

睇緊d乜

普巴個柒頭咩名堂

已經見過好多次佢同福都係咁
但係企埋d 西位

呢幾分鐘做咩

用ipad 監視緊

雲比狗其實係咪近視

妹d情緒開始崩潰
d脾氣黎料

換嚟把撚咩

滿天星星黑猩猩

天賦無點

一分鐘贈我一分鐘
福仔佢有觀眾
派飯各有觀眾 捧場
空哂龍左右右左移動

拿卡撚狗咁撚麥佳亞

防守垃圾到
已經無美羊

都feel到輸鳩緊

呢啲luiz入硬

無力就換人啦

呢球似輸

準備失了

兩邊鬥唔換人

拿卡一個夠撚兩個

好彩犯左規 唔係比人單刀

AWB次次企啲位都係深啲
佢唔係要同shaw企齊架咩

人地攻守讓晒美羊 saka tierney都踢到咁

EO2 = 卡叔同哈路？

躝喇蘇狗 調動又唔敢 垃撚圾

我地有乜好換

贏到嘅話
我今場唔po福仔嘅gif圖

燥狂佬好撚靜
果然打big6佢就冇咩用

90 mason in

上上場咪入左罰球

咩都唔關佢事
教咁耐洗咁多錢冇form冇迫搶
問心你睇下曼聯點進攻
你睇下其他隊點攻
下下靠球員質素靈光一閃點長久
前幾場成班仲話爭冠
夠膽死輸俾錫菲聯

覺得阿會換新仔入黎之後入波

個波都運唔到上前場

好眼訓

big?邊撚度big~

聽日fb就話因為出普巴所以搞到bruno冇表現

So9唔會換般福

edison
odion

蘇狗換人未

係福廢先諗換走

阿狗big6?

69

Greenwood coming on. #mufc

法國連線

防中要買個控到場交到波
Awb Fred搶完次次都運唔到俾般

試下比VDB 打邊啦

福踢到咁都唔使換
後備真係個個唔用得？

普狗擺塊朱古力味雞蛋仔喺頭托柒咩

又儲印花

木仔

E球又射

福最應該換
但地位問題唔換得

呢個位右腳抽

睇死綠木換卡叔

無form? 點攻? 乜而家組織唔到攻勢, 無埋門機會咩?

把握力差到咁撚樣, 搵邊個教都死啦

冇位就射dllm

咁窄

福狗食屎啦屌你老母

屌你老福
呢d你就射

換得好啦 屌

福...

Eric
Edison
BrunO
DiallO

點解傻福仲有得係場上面踢

肯換契仔

知道被人換就鳩射

佢真係痴撚線

射都好嘅
好過送控球權比人打反擊

最多咪vbd, 跟住就馬達

都應該係

又射乜鳩

射乜撚

竟然孩子換孩子

wa竟然敢換走派飯男

awb
福

福換綠木冇意思

呢啲就射 唔撚盤下先？

福狗獨完未

最後一射

竟然會換MBE
咁大膽

咁遲先換

獨撚到

終於走

換走福仔？！

世界變呀竟然換鳩福

On9 福

So蛇長大了

木

唔應該傳就傳，唔應該射就射

走啦屌你老母福

俾人換發脾氣？

終於識變

其實射ok 卡叔無位比

SoB

達叔今場後備都冇

想俾蘇b合格 單憑佢換福狗
咁都唔交波

抵啦 垃圾入更衣室反省下啦

好明顯

射你老母閪咩福狗
搬爐幾時打撚柒佢

竟然換垃圾福
但80分鐘先換
屌你啦

換走佢派報紙啦

今日唔反蘇蛇 難得換走福狗

佢啲判斷一向掉返轉

G持so蛇

可以將decision 全部做錯晒
其實都幾撚犀利

Joke福

真係好擔心啲進攻
要翼冇翼要前鋒冇前鋒
成個前線啲入波小到
首席射手靠個中場

躝啦含家產

fred

射得果啲唔射，呢個可以傳就走嚟射

佢咁扭得 試下扭麻

其實福係咪腦有事

轉咗行做罰球教練

龜狗世界級防守

有無蝙蝠俠打孩子張圖改左柒福

屌你差啲輸埋

搬奴好似傷左

差 d 死

馬同卡交义走位入緊中間

呢球嚇死

踢射咁鳩屎都學人發脾氣
Mbe個名真係害撚左佢上哂腦

般奴已經無晒力

差d又輸

屌佢老母真係痴撚線架MBE
可唔可以帶個腦踢波呀

後柱馬狗空晒

其實我地前面個三個係要大清洗 所以我地應該要買3-4個前鋒or 翼鋒

傷心
心術不正

MBE 有冇踢水樽？

呢場波可以到而家悶和緊都幾神奇

條防線得三個人俾對面四五個攻

真係唔知馬出左黎做過乜

球皇奧迪加...
糟了

上次kxxxxxx 係咪話隊波前線冇咗福唔得?

對面出奧特加特
好驚

風火輪之前轉到咁大上榜首, 唔知要跌到幾多先識停

換未姐

出黎西口西面，正

最慘MBE係因為場外既行為
同場內既表現完全冇關
如果佢將兩件事掛鈎就仆街

散步

上場諗住有得抖
又係要出黎救世

Ddg真係完全唔識傳波

出挪威仔

平時組織到咩攻勢咁威阿？
打隊得5分嘅都係靠死球入波
E排除左盃賽贏猁果場有邊場踢得好
場場都贏少少
根本般奴一啞火就收皮

讀心師 牌都未舉又知換佢

carry緊
尊重啲

做板凳都得嘅

蘇蛇要俾同鄉收皮了

佢冇撚腦
咁諗唔奇

odegaard送佢同鄉上路都似

下欄 包皮 丹比利

驚閪
挪威連加特

蘇sir眼中冇左馬達e個人

佢掛勾由得佢
係班高層貪佢派飯形象正面要捧佢做icon

打fifa?

木出到黎啲傳波仲正路過福

綠木示範俾福睇點踢

頭先啲埋門咩嚟?

把握力好啲肥梳幾球助攻啦, 呢啲又唔計攻勢?

求其買都會好過三隻傻9啦

要丹比利做文員？

木呢球咁都交到
同垃圾福爭幾遠

佢覺得自己大牌有地位咪踢而家呢啲閪波

喂光頭王

終於右路識出下波

白lin笑鳩佢

根本家陣隊波就冇任何一個係適合推佢出嚟做icon既
勉為其難最多都係mctom叫比較有資格

狗餅做乜fifa ching上身

好得閒咁

Fred又標

屌佢老母
俾條廢物福浪費左80分鐘

原來兩隊都換咗11號出嚟

嗰個傻鳩會繼續話唔覺呢場有咩問題

不停輸罰球

屌你
又係呢到犯規
On9

好撚癲 迫搶唔識 破迫搶都唔識

唉 雲比狗on yellow自己知唔知架

屌又輸FK 俾人

又送罰球

綠幾腳都正常好多

mbappe haaland sancho

大勢已去

食飽宵夜得閒

敗家到咁如果太認真睇會好激氣

般無力就換啦

1億 1億 5000萬

幾個人逼住都交到波出黎

VDB真係可以出多啲

死左link請問有冇link

最敗家一定係拉柒
睇到呆左 無野好講

隱左形好耐都唔換vdb出黎試下

MBP會唔會嚟呀 Haaland都未必買到啦

一定買唔撚到

包皮一億？3億都未必賣

明明冇一次係龍門傳到上去都要開短 好興奮

又一場 0:0

對面有個ward-prowse level既罰球專家應該多多都唔夠輸

屌你老味換件後衛出黎推普巴上前啦

肯輸波未
撐咁耐

我就無乜信心和到

包皮好似22完約 佢唔續

曼聯報價嚟

捱夜睇親都西波

嗰張好似係佢今季第一張牌

夏天是但買到一個 以後唔叫蘇sir做蘇狗

佢要去都去蝗啦

又唔撚入

卡蛇

唉

今場算早架喇, 聽日仲星期日

聯賽對big6繼續贏唔到+入唔到生波

卡叔又柒

卡雲尼炒粉王

卡狗躝未

我吊....

爭啲呀

卡狗把握力

我有話場場都攻唔起咩？
我話佢進攻冇form靠天才波阿
自己睇下有般冇般個分別
睇下平時打d弱隊幾辛苦

屌又差啲！！！！！

今日miss幾多

死都唔肯中龍

走位真係一流

咁都要躝

包皮下季last一年約

記憶中最小3球golden chance

又係你呀卡生

卡叔又差D

前80分鐘咁樣踢一早有波入

炒完粉未呀dllm

入球鞋漏咗喺psg

拖舟走又唔同講法

咁係唔易射既
易射個球俾咗福哥

卡走位一流 但射術

Awb比得幾靚

射術9流

唉屌

又係太易？漏比馬好過啦

係咪連卡叔都比個三個on9 教壞了

比個垃圾福狗哂左80分鐘

卡叔叫差咁福馬叫咩

呢場和到就創作客不敗記錄

卡叔真係無乜運

但600k人工喎

丁左先

拿卡狗煩撚到

本身佢喺psg都無

卡呢啲係叫“差啲”

兩次龍前炒粉喎前峰喎

拿卡隻插水狗

點解馬要西卡叔面

pain

起碼柱邊

漏比佢飛機咩

拿卡狗插撚完未
下下掩撚晒面

空位係我走出黎 點解要射入

laca條友唔係long人就畀人long既

呢球射到已經好勁
中龍其實都難

開始覺得福狗唔傳俾卡狗都未必係一個錯嘅選擇

拿狗同皮狗一日到黑掩住個黑頭

卡狗大嘥鬼

屌你
M5 好似癱左咁
忍唔住笑左

兩邊啲把握力都好差

拿卡插完水未

跌撚夠未

Haaland come mu未

哦

佢幾獲啦 呢獲抵撚死啦 終於出事

呢啲已經盡射 叫正常，唔入無得屌
但福馬個啲係唔撚柒經大腦踢波 專做唔正常啲罰

諗深一層
卡叔即射射失
好撚過福控落黎係咁撚扭
連個機會都放棄

Rvp之後有冇一個前鋒踢得返嚟之前嘅水準？

龜唔傷得架

呢球係難射既

隊長俾人伸左一腳

蘇蛇係咪未入過達狗波

近年少咗啦
以前英超long人long得仲緊要

講真，好憎達狗
快D收皮

起身啦2條友

卡叔今場miss左三個大機會

兩邊鬥嘥機會

死仆街阿狗

Ibra

卡一定係過左高峰
問題係佢個威脅仲大過果兩條黑鬼

龜隊

學福企定定等人漏頂咪唔駛傷

伊巴

屌你講下講下好似真係 原來都就黎10年了

卡叔不嬲都係咁

RVP之後 前面就係馬福木

阿個post仲話我地插水

鎚仔黨爆閘

真
卡蛇做盡哂
比足哂你，隻腳隊到盡哂
福狗射都射唔到

福狗數埋腳指都唔夠啊

今季啲攻勢靠天才波? 想問下點先叫進攻有form?

伊巴果陣都係咁

係0:0就快啲完場啦
好眼訓呀

卡狗以前已經係咁

伊巴呢

又一場閪波

福係on9
馬係懶
好明顯唔同
一個自己射撚晒
一個懶到西但有配合

Sorry 福馬連嘥嘅機會都冇

southgate又睇波

花膠 伊巴（走咗又翻生）渣古 卡叔

卡叔今場走動好多
下場比佢後備休息下啦

好彩唔洗4點睇閪波

蘇蛇繼續做達蛇私家g
多謝福狗

抬出去啦
阻住哂

伊巴好多easy chance都失
同埋罰球省人牆

救命呀 屌成班都唔識射波 今年對強隊冇贏過

突然諗起卡叔電欺做過隊友

撞人嗰班fans仲屌麥龜
痴撚線

起碼搶到點變到射門先

拿卡係咪癱左

呢d位如果扮傷係咪通常可以走甩牌

直頭超班啦
呢個年紀 喺p$g養生咗咁耐
都仲有貨賣

一個xG係0
另一個直情無參與比賽
純企係球場睇波

屌起碼卡叔肯射
福個腦壞撚咗

咁要出馬狗架喎

其實兩隻閘進攻改善左，有冇人睇到

卡叔同馬災零默契

真心好左兩個都

對親big6都唔識題

你拎意甲伊巴嚟比邊有得比

瞓足補時3分鐘

最衰都係撚伯幫阿妓起完機就走左去

9射

咁唔代表佢可以嘥
咁大家都唔洗出啦

最好笑係福狗俾人換走係度發脾氣
發佢老母咩
d球迷唔係ig屌柒你都偷笑啦

對親big6都唔識點進攻

Agger

已經屌緊

咩啊
我講緊佢踢曼聯嗰期

啱啱有球交义走位
馬空撚咗
但俾福射撚咗上太空

繼續用馬福兩件垃圾擔大旗，隊波注定只會爭到頭四，冠軍唔使諗

呢場得兩閘同普巴似樣

今場唔少啦係唔入咋嘛

呢場波今季英超最悶
冇其他

真係以為自己好做得野

講到有人擔到咁

後場build up算好咗 會猜得番出黎

福狗miss一個唔撚射姐
其他時間係繼續做進攻黑洞 衝人群
最撚想打柒福狗

佢喺法甲都已經回回地塘啦
過到嚟仲有呢個表現仲想點

其實馬災係咪唔會再過到人?

上半場福兩次表演以外大部分時間齋猜唔走位

又失分

買唔到辛祖夏撚真係唔好學人講爭冠啦
笑大人個口咩

證明上場冇妹送大禮 大家咪又係55波 阿支妓以為自己好勁

般狗飛機都打埋落黎

係執到1分

唔駛再FF爭冠

垃圾波

福可唔可以拎d時間加操
加完操先派飯

Shaw 呢
邊路斬好過啦

打big 6 6場 4和2負 一球不入
雖然4場和波都0-0防守好似好勁咁
但攻力問題真係死症
講緊對轟對猁對妓都係輸把握力拎唔走3分

成撚日學埋啲mk 踢法 真係睇到眼火爆

早兩場打猁狗半場都過唔到

一星期失5分仲話冠軍
買過隻正前啦

bruno d態真係差撚到

踢得好撚差

平心講 卡叔呢場把握力真係幾差下
希望之後把握力可以好返d

英超曼聯又和一場

今季整體攻勢明顯好咗, 中場同兩閘供應都夠

係爭臨尾一腳

又深夜系波

就完場又逆風 算啦

Fred唔係有球靚射今日真係5分都冇

又贏唔到

永遠唔撚出VDB
屌你老母

閪波 晒左兩個鐘

搶點算係咁

垃撚圾 咁都贏唔到

9 10 11躝

今日除咗少少駁腳 其他時間隱形

轉吉祥物啦

聽日可以落第3了

挪威仔冇乜表現咁

保四黎講就ok
爭冠就898

俾般狗抖返兩場先啦屌

Vdb 跟本唔會好得多

佢做支點好好啊
又有領導能力
但佢真係miss唔少easy chance同fk省人牆喎
講事實係咪唔撚得啊？

識咩呀你
拿狗long普巴=普巴錯
麥龜long拿狗=麥龜錯
阿狗一定啱撚晒

Bruno傳中成日都斬到9樓咁高

又贏唔到
好撚廢

今場既總結：
寧願用一個keep住無表現既球員，都唔試下其他人

得佢喺禁區走到位咋
算係咁

都唔怪得佢
成場奔走
力都無留

11做錯乜

今場11 正常左
雖然踢唔夠15分鐘

你般奴力都無呀
唔會好得多

都係嗰句
我寧願你真係獨哂去
佢係完全捉唔到路

爭冠

首名戰犯：福狗

我諗咁多位都無議意

佢要入啦嗰下

對痢 同 今場
條柒頭福 搞到冇左4分

15分鐘做過啲咩？

上場想打柒馬狗
今場想打柒福狗
夏天一撚定要買個世界級前場返黎
呢兩條垃圾交唔撚倒貨慢慢坐bench

0分福

so9少左望ipad啦

場場對親強隊 都miss 幾球big chances 屌佢老味 靠依班咁嘅前鋒 仲話想攞冠軍 有前四都偷笑

般奴明顯唔掂啦
無腳好波
唔撚知攰定咩
屌 買D後備返黎又唔撚用下

有得比分未
福0 馬 0

正式退出爭冠行列

直接Lan 啦屌

乜撚野挪威神童
屌你咪又係連加特水平

福狗食屎啦 憑咩係到踢正選

想問上場點輸

準備跌出前4

起碼體力屌打般狗

Shaw mvp

從來都唔係爭冠行列

對轟仲能悶

Martin呀

講緊阿狗果隻呀

Post Match Survey

睇返前幾場 vdb 有排都未放得落場
換英冠隻跑下好過

唔出般奴輸左
你咪又係屌成季最top個個 大戰唔出？

福哥 今場係佢㗎啦 golden chance都食唔到

下 咩都冇做過wor

憑個後備冇人

有冇福狗R1左右左右左右左右控波既gif

上面講緊邊個前鋒嚟到keep到轉會前水準
你話伊巴把握力差
我話佢喺法甲已經唔係好
有乜衝突

人地MBE呀

下半場60mins成隊體能已經Drop到仆街
速率慢又係咁斷纜
So9繼續80mins先換人

無個踢得特別好今場

講真最錯一定係上半場
傷出之後換左馬9入黎
隱形都算
之後下半場為左要換greenwood入黎
sob又唔會敢好似費sir咁換走換入黎既人
搞到有多小小威脅既福仔被逼要落場

講真上半場直接上greenwood放福仔左邊咪幾好

後生真係後生 專做埋啲色水野
可能佢啲女同學出哂水

呢個挪威佬黎

對鏝都好悶 今場起碼兩邊都有黃金機會

垃圾福狗

阿森納都贏唔到
食撚屎啦屌

馬原本唔係正選
福踢得差換咗
仲有咩位

james跑都無得跑 陰公

原來你地真係有諗過爭冠

恥笑開始

杯賽咪出左啦 好好咩？

前面四個都唔合格啦
福負作用
般冇態
卡炒粉
馬講唔出做過啲乜

卡叔miss chance抵屌
但走位 入攝真係頂級 其他亦做足功課
屌你福馬近幾場尻撚到
靠福馬真係唔會攞到聯賽冠軍 倒不如比vdb 綠木出多d攞下經驗

卡叔賣把握力嘅咩

福馬兩條柒頭唔坐下凳唔識踢波咁
馬今場出嚟啲防守好過上場幾多

死都唔出馬達

咁真係幾高水平下

轉會窗完未?補隻右翼福馬2個左翼輪換算啦好嗎

要抖啦

Ddg
Awb ice maguire shaw
Fred pogba
Pellistri mejbri diallo
Hugill

般馬福卡狗躝

屌
場場對big6 都唔想贏
求摸和

辛苦Fred Awb 同shaw
係咁搶返d波
俾柒福浪費曬

都好，本來就唔值坐第一
馬福真係好撚大問題

SO9場場換人名額得2個
屌你老母 今季賽程就係史上最密
你老母足總杯又要爭
樣樣都唔柒想放棄
但又場場換得2件

買前鋒 要卡叔唔可以場場踢

bruno攰到無狀態都唔考慮下vdb 或者出james爆人
so9想點

你都戇撚鳩
般奴踢得再差仲有佢既威脅 人地仲要專登搵人守佢
VDB今季俾左好撚多機會佢,已經證明左佢仲要磨練
分分鐘冇氣般奴仲有威脅過VDB
仲換VDB即係解放人地中後場出曬黎?

• 0-0 vs Chelsea
• 0-0 vs Man City
• 0-0 vs Liverpool
• 0-0 vs Arsenal

梳今場揹起哂成條左路，食屎啦馬仔

謝謝

條撚吊 四五次衝入人堆
趙雲咁能樣

馬變左少做少錯
唔做就唔錯

全季你剩係睇上場? 之前反cup上榜首你唔睇

如果無form無攻勢, 後面失完點反cup, 個波自己碌入對面龍呀?

兩億sancho haaland 啦屌

xG(1.20) Edinson Cavani
卡狗一球都唔入

蘇狗繼續儲印花換人
bruno明顯攰到咁又唔換
福踢到咁差我寧願睇james

不敗男

Mctom 好緊要

會唔會睇西咸

達叔

Mata係咪要坐到完季...

如果佢左腳控一下即射
可能已經入左了

快撚d升迪亞路上黎試下好撚過

上年dropback

讚防守
屌進攻
特別係對轟對猁對妓都有機會贏埋

btw唔係妹巴應該5場0-0

你都戇撚鳩
留番個名額煲醋

木出左，明顯係多左危險攻勢

福邊度有威脅
我地睇緊2場波？

@卡雲尼(炒粉王)
改名啦
咪邪住晒先

馬狗 真係好垃圾
行行企企咁 做咩鳩

馬同福對兩閘既迫搶真係世界級廢

冇睇法甲真係唔知

keep住不敗, 好!

屌福係因為佢敗家
唔屌馬係因為敗家機會都冇

15分鐘都落到結論

應該出mata先掛

唔改名都不嬲係

真係好撚ON9
MATA又唔係廢到用唔到
屌佢老母
成季咁撚密賽程
點都要練下唔同陣 出下D後備踢

今場坐都冇得坐

今場有得贏
多謝件10號

雲比沙卡同梳爾打得最好

體力 Ben 係屌打般狗
迷般 唔鍾意人哋叫佢般狗
般狗

仲要場場都有big chance

Mctom必填但係唔識填

多小小
講真你睇佢起碼有速度同幾腳傳中
唔似馬狗係左邊都唔知做左D咩

麥湯傷出之後入馬要普巴逗後真係弱智
馬繼續hea，普壓前嘅威脅無埋

好過1:6既

如果最近場場都話攰 咁幾時先有態
佢最近都抖得多過普巴
普巴連續幾場踢足

真，洗多兩億先
而家用得太少錢喇

今場戰犯即刻變左佢兄弟

應該話出佢都預左打少個平常心

今場踢得最好係對閘
特別梳真係carry左進攻
幾球傳中靚 卡雲尼冇球篤中

後備都無

福上半20分鐘就應該要換 哂撚左80分鐘 屌佢老母

講到前鋒用黎防守咁

福狗對自己隊波好有威脅架
球球推去阿後衛
送波俾人打反擊

屌 mata轉行打nba啦
去到邊隊都懷才不遇

屌佢老母啦 行住黎踢 啲助攻冇下係衝到最盡黎跑

覺得冇咩就4分 差少少就3 好少少就5

出馬打少半個
出福對面打多一個

修狗愛狗最近麻麻地
準備幫人地起機未

出遲左啦
福臨出場個球比綠木既話大威脅得多

麥湯換走左
換綠木好過啦
比返福打左 綠木打右
福打右又閪
馬就keep住閪

可唔可以用福貼埋馬換下欄
覺得好抵

不過今場福真係睇到我眼定定
一個無啦啦心口一控窩利射個波比人
一下又門前hang 機

1:6之後 防守好左好多

鈀有無興趣接收馬災同妹

左邊 靠哂Shaw 要馬狗唔知做咩

木同鳩福差唔多上下 放馬福木無咩分別

冇咩5分啦
唔會唔合格掛

慈善球王仲有直線盤球同窄位鳩射兩招

阿支妓又冇得打飛機

上半場換木出嚟好過馬仔

蘇蛇又賭輸喇

福狗響呢4場浪費左幾多機會

比球波大力小小都追唔到
唔知以為佢岩岩中完武肺

試下牙瑪都好撚過馬福兩條撚屌

點解死都唔肯出mata
明明之前幾次都救過你

根本panda依啲球員唔可以俾咁大自由度

賴緊唔比福踢左邊啊

卡叔 34歲仲要打足90分鐘
其實hello可以留呀
不過SOB出唔出又一回事

記憶中次次都比修咸頓逼搶到亂哂龍
之後踢到一pat屎咁

咁有咩唔早講 死頂到忍唔到
呢樣行為上扣左一分

個個領隊都「唔識用」

4場clean sheet

馬，卡叔個啲雖然踢得差，但個柒頭福太撚搶眼，call波推人群，應傳就射，應射就傳，但又會傳失比人打反擊

咁多年毫無進步

阿狗每次失分就話我哋4424

馬福甚至綠都要搵人解放

英格蘭趙雲

今場又有咩問題

依家勁前鋒係咪得Harland 有冇其他人選

呢場同利個場根本要贏

彈彈波 好似香川咁

派飯男唔值咁大球權
鳩跑走位唔好做咁多野

對修頓輸角就玩完

上次打利已經見到vdb冇速度冇身形
出到場俾人撞撚死就有份

咁要踢幾多個先解放到咁多人

Official: Manchester United's Tahith Chong's loan to Werder Bremen is being cut short after six months

屌 牙莊俾人彈埋鐘

話佢攰藉口黎既姐

標題打咗空難斷腳xyz未

解咩放 踢個波落底線俾佢走再㩒出黎就得
佢地個腦踢唔到第二家波

呢場 唔輸都汁到

我覺得build up打陣地戰
發揮得幾好 Shaw好有威脅

我夠知佢有速度啦
你睇佢走位先講啦
永遠傳完企係度
成場淨係行awb身邊call波
以為自己playmaker咁
佢應該用佢既速度走身後位
2閘傳中先算真係有威脅

真
馬lan未

MATA又唔撚用
VDB又唔撚用
DJ又唔撚用
你覺得佢地唔夠班

屌 馬福依家咪又係踢到垃圾咁
換人比後備試下有幾撚難呀
當年SO9你自己都係後備
唔係費SIR會用下後備你食撚左屎啦
死都唔撚比機會D後備

轉型做解放軍算啦

佢兩個攻今年好大進步

學界咁
屌 隨時比曼城執到英超

普巴落去冇計 用馬迪跟唔上速率
但換綠木入黎轉4231或者vdb入黎做原本普巴既野都好過用馬

狼隊果場點贏？果d叫唔叫做到攻勢？
E一排根本進攻就差左好多
得盃賽打猁果場叫好
打般尼富咸都係靠普巴世界波
事實係般奴一冇料成隊就收皮

最已陣 唔洗辛祖

打左啦
今次打自己隊球員

Awb進攻好似進步左

冇得打飛機梗係谷住谷住

唔算執啦
人地根本大熱黎

兩場都有機會贏
都係俾福敗撚哂

前面堆蛋散是但把握到一球都贏咗啦

卡雲尼兩下機會要入一球啦

Shaw 再快啲先有用 下下企定斬 人地企定守守

但至少要有機會
連草都冇得踩會融入到隊波咩
結果好似上季尾chur 盡哂收皮

接落嚟3場唔易踢 好大機會5場不勝

都係個句
你要福係場上邊定馬係場上邊

贏咗幾場負碌足球就以為有機會爭冠

輸罰球都係

你唔係仲心存希望啊 睇完呢場我覺得有歐聯都偷笑

曼城不嬲大熱

好撚憎福狗d垃圾態度
真係以為自己球王

1001記得開po

咁有自信拎到英超 有前四偷笑啦

和波都好意思串人

Awb啲決定慢到
有得一下回唔回 係要第三第四時間先回 仲要個波唔係好拎

福+錢換下欄

麥湯個三十分鐘踢得ok呀 最少都五分啦

多謝AT令到梳b爆發

鏝城畢嬲係穩
呢十年攞冠軍攞到手軟

隊波係時候要refresh下
用返多啲 mata vdb呢啲上半季養生既球員踢聯賽正選
福馬兩者取其一 福打反擊出 馬打陣地出

福狗一定要雪一兩場 對痢入完波又再次上腦

正確
球商太低

馬狗加錢換埋辛祖

頭搥

睇唔睇到我講乜野

你以為訓練係居家訓練？

踢得唔好就2個都要雪
我寧願睇james mata amad

早兩個post仲話冇宣明會都贏

趙雲都叫殺出條生路
佢果啲已經係死撚左啦

初出入妓兩粒既佢已經返唔到黎

MBE ig live?

正，有右翼用

真

買唔到山曹/下欄 今季應該會繼續雞胸

有SO9係度其實都無咩可能

Amad 上一隊啦

vdb 要好似fred 咁培養返一年先起碼

定係你以為係打fifa
即插即用

後面5個+普巴合格有突
前面4個+費特全部食屎

態度你都知

唔會架
下場一撚定係福 馬 木 是但兩個

好明顯把握力同鄰居仲有一段距離
再係咁前四收貨算

廢特靚射喎

加拿都俾人彈

今日個陣 卡叔換馬

馬打陣地嘅作用係？

sob唔會出mata嫁啦
明明上季尾mata同般一齊組織幾好睇
依家前場只會得 福馬綠木卡叔呢4個揀

睇多兩場4點 終於正常

Mk踢波方法，但又無尼馬個種技術

隊波太多身體質素ok但係無腦嘅球員點搞

為何要反fred

咁點

屈狗個新帥唔用佢

係咪麥湯太早走場
啲防守戰術安排得太混亂

比人推過幾多次 係咁錶失波

Fred係原罪

轉第二隊

進攻差同把握力差係兩樣嘢, 以前摩佬縮後無攻勢就叫進攻差

而家中場兩閘供應唔少, 今場般奴無乜態都仲有肥梳awb俾到前面

係幾條蛋散把握唔到, 換咗蘇蛇嗰幾條友唔會變正常架

仲未計班大帝聽唔聽新領隊支笛, 唔啱又要換咩

1001？？？？

永遠勝利11人
Vdb mata 長期冷板
又浪費換人名額
般奴又chur爆左，今場o表現